【I/A】Exos Heroes 魅影再臨 (54) - 寄語年輕人：買帳前請三思

巴打照顧區

絲打/基巴照顧區

官網
韓版：
台版：
日版：

因應此Post 嚴禁AC 買賣
所以有巴打係出面開咗個AC 買賣Post
【Exos Hero 帳號買賣】

【新手Q&A】
如果啲圖遮住啲字，麻煩F5

【尢非里之屋】

【飛團list & TG】

【邊隻3星有用 邊隻4星有用】

【不建議課金攻略】

【6月月塔攻略】

【任抽建議】

【攻略推薦】

留名 post竟然唔提大脾

lm

屌你強貼留可

你地識唔識ga,呢個世界得中/唔中，乜野0.5呀抽左先講

唔係懷念雞雞咩

啲粗重嘢等我嚟

50/50 一係中一係唔中
破解左

咁係咪即係中年人同老年人買帳就唔駛三思

第三次重生懷咩念

講你都唔明架啦

廢中廢老冇人理

係，廢中廢老全部抵撚死

睇定啲先

湯巴都話勁
你地仲諗？

bam兩次真係笑死
炸雞巴買六合彩未

召喚我做乜

下次個標題係 十二月拆禮物

不過又咁講
斷估黑貓同巴拉卡都黑皮咁點計先(假設真係佢2個)

新po又lm

唔準笑
玩留雞巴

又可以玩首刷online

為雞巴集氣

聽日就屙煙佢

湯巴講左勁？

上個po 1001

如果係淘寶買帳仲三思D咩

咒我地卡POST卡到12月

咁仲諗？
屙煙啦

佛心啦有50%

ok 抽爆

點知巴拉卡係金框

我主力隊隻力架 121命中 減100會點 已經最高命中

抽佢老母

海豹表示：唔係100%必中咩？

10藍打空炮

其實每個星期都有唔同既組合PVP
唔可以話邊隻勁邊隻唔勁

你睇連4星蝴蝶女都可以係PVP場上造成威脅既時候

所有都假設
假設係呢兩隻再假設黑皮

你識唔識架
呢個世界淨係得中
一係早d中, 一係遲d中
乜嘢唔中呀

佢扣100命中 要受傷先解

有冇日文

韓文好撚ON9

1%抽100次就係100%

係 好on9 即刻唔想抽

全部一齊坐艇啦

遲d越多金skin 角其實越多組合

打任何人

數值唔重要 歐洲人就必中 非洲人就必miss

縮啦 縮啦嘛

有咩？4星奶有咁勁咩

日文即刻好j左

即刻抽爆

心態正確

拉打變身...

聽日除褲磨MON
不過直播出唔到樣

輕先

好似得70%

唔磨一世爛袋

順便聽埋英文
transformation!

好搞笑

英仲好j

殘屎方美純

啱啱計完63.3%

個下ops幾正

坐艇

Lm

防海豹

冇左迷宮4000石 邊有石抽阿

聽日如果中skin係0.7%，抽到保底都唔中有14%

聽日木關
可以直接用隻腳仔打到SP仆街

屌啊 一睇無左月塔 我痾煙完先同我講無月塔? 我屌佢老母啊

原版：唔換衫化妝就唔要人 我都有腳架

冰奶都屌打呢隻野
解除和平狀態100%回血 係龍skin世界 得你秒人同人秒你

抽抽抽抽抽

你個名

可否時光倒流
•

又bam?

btw 金定黑?

根本兩隻眼都冇問題 只係中二病

請留意上一個POST第一頁

踩中蕉皮
去上個PO追

金 28抽

原版未成長著得密實d
skin版係大個女

同大小巴調轉

金

佢同食人妖(怪物)玩喎

有心裝無心 有得笑架咩

唉屌 仲要金 點抽
已經得番兩個5000換3000可以課 即係俾盡得8千石

大愛
好女仔黎

同隻狗做朋友有咩問題

佢同小烏BB玩

課啦望
腳仔唔係唔課呀嘛

DARK B 你講緊乜

其實今次真心慘 比人伏 冇計

可唔可以寫聯名信比營運解返雞巴個acc

事主都話收返錢可以笑啦

呢隻驚買賣acc好似都要bam

Line 驚喎 邊會理鳩我哋
不過可以試吓

個個星期都出新英
課埋食m記錢落去都唔夠呀

招男妓同我過一晚

咁都好呀
石又派得多（唔計月塔收左皮

邊有電話驚比人賣ac

有得玩你玩唔玩？

一係一抽中 一係保底中
只有弱者先唔中

無呀
扑

佢老母 無啦啦收左個月塔 賠石啦屌

月塔收皮無左5000鑽

我想講
你個衰妹要歪中先溝到

炸雞巴又被ban帳號？

買醬中伏

屌唔止石呀 每日兩個錶都無埋

今次唔係佢錯
詳情睇上一POST

俾下面 首抽係佢
Btw 玩到依家

應該所有都得

沉

睇技能唔太覺勁
抽木刀算

又bin

屌唔止錶呀 每日150體都無埋

雞巴連post都唔入啦

唔會啦 好多都寫明唔比賣

Sorry大佬 我係弱者

改角都搞佢唔入
收起月塔小事啦
營運好似中共

有D詐唔知, 但係如果寫email去解救炸雞就要講佢買返黎俾人跣...咁都係bam喎

認真點解呢個營運可以咁撚串

不過炸雞巴買個帳勁靚 千二蚊真心抵

其實係咪有小巴先要抽

抽完返黎再抽小巴

有男豬 skip
無大小巴 skip
有力架 skip
無愛 skip
Gay skip

有錢

下月一號仲有機

抽緊嗰時可以歪中埋小巴

有小巴都未必抽 入唔到隊
龍奶 龍主 小巴 烏爾 巴拉卡
最多換走巴拉卡 但傷害太抵

可能係北韓dev黎

營運：唔中意咪撚玩囉
當我地狗咁撚

要拎返個帳咪又係要你補返課金錢
點會理你係咪比人厄 條款好多都寫唔比交易

諗緊re pool 定腳仔

可唔可以搵返炸雞巴返黎
我唔想留言了 無佢

有龍主 有小巴 冇力架
你會抽呢次池定力架re池

同年滿18歲一樣冇人捉

究竟瞓唔瞓身呢

係 無小巴唔洗諗

係男人就要抽
好似係

腳仔有得歪中哂所有skin
re pool 就無腳仔
咁都要諗？

玩一個禮拜被BAN喎

佛心咗一個月就露出狐狸嘅雞巴

all in 啦望

連壞兩次 要送入廠整 係要耐d

唔訓身你咪留言 !
我狙擊你嫁

LINE惡到仆街

歪中同中合彩無分別

日本仔泡菜仔一齊燒都可以扮死過骨
驚閪你班垃圾咩

抽了⋯

你有幾多石先

要睇吓招1技係咪真係隻隻都可以必扣命中
係既都叫有野玩吓

我明天個pool劇本
抽唔到木弓skin 但會歪中小巴

lime真心惡

考慮緊呀但真心唔太吸引

想歪中 小烏同女光坦

個機率差唔多等如中4獎

落晒嗒就變心

其實係要睇佢數值點SET

基本人就100左右命迴
佢扣100
咪即係變0
0既話係代表D咩
呢樣野 隻隻GAME都唔同解釋

所以抽左先

我玩開個隻韓國GAME都起碼1年先大咬

抽唔中kick你

抽咗 但抽唔中

唔係調轉越長時間越佛咩
留唔住人點咬

你記得洗手洗手洗手

想歪烏SKIN 力架SKIN同光盾SKIN就夠
2抽

屌

反智營運

算係咁啦
佢都有出返其他野派石
佢都話個塔會更新 到時又送返都唔出奇

咁我呢

有鎮尼老鼠同木老鼠 呢2隻
命中唔係太考慮 主要考慮輸出輸手

隻驚真係好撚閪 讚完佢佛轉頭就變鬼

但係唔玩佢又無驚好玩

其實太急 起碼3個月先好呃人

買定啲碌柚葉

一嚟反轉豬肚 咁撚老實搏咩
一開始營運就話你聽佢就係無撚恥

木弓被動
玩家抽中木弓機率 -100
生效時間 28回合

700石=11回合

OK

即係700X3

佢1費扣一隻命中 唔打佢唔消除
下round再打第2隻 如此類推 有無得諗

你唔覺得無啦啦
又係女角仲要金邊?

個個星期咁出角營收跌
要收割一波先~

靚仔少不免有狂風浪碟 嚟啦狙擊我啦

玩家回合係 700 一下喎

玩得耐先對隻GAME有依賴感
可以愈出愈貴等人個課金底線愈推愈後

佢呢頭50/70搞到個印象咁差,個頭同你講課啦望
點PAY呀

佢已經呃咗韓ser半年
收成期前應該仲係乖仔的

（目標受到傷害時解除）

個pass都貴過人

呢樣真 但係又鑊鑊俾佢扮到死 真係吹佢唔漲

其實隻 game 仲係好佛，整完個塔加埋隻唔知乜單眼怪每星期仲多一千幾百石
不過而家無左個塔，我無石抽蕾拉

你可以唔打佢 再扣下一隻

問題係佢D禮物唔值咁貴

對佢黎講都搞左半年佛心驚
已經摸熟左班玩家課金習慣
而家出根本想短炒 / 斬課長

可能仆完街
要試下實際仲有幾多付費玩家

可能我推唔曬個塔 覺得無乜野

但係對面打落嚟逆鱗直接破咗

有跌咩

營運又有藉口話
個塔對唔課金/後加入既人唔公平

所以如果考慮輸出未必抽
睇緊係咪計敵我隊雙方魔能總和加50%

湯巴

唔命中就唔會觸發逆鱗

繼續扮死就唔再課

望就望佢只係暫停更新
更新完又開返7月塔 只係遲少少

每魔加50%攻係自己魔? 我方全體魔? 對全場魔?

慢慢炎上啦 我繼續出新POOL

逆鱗唔係miss都觸發架咩

佢又講明7月無塔

單眼怪結算奬勵有幾多

你打既目標每1魔就加50%傷害, 咪再機翻中文啦,
去國服/日服好1000%

平心而論
其實我想佢快d更新主線
想知男豬斷手之後點

用半年諗點樣一開SER就賺返返黎

淨係記得頭10%每星期好似有1000石

我都係咁話
抽撚完想改就改
完全唔尊重消費者

龍血係 逆鱗好似唔係

咁咪仲少過月塔
鬥總戰力
課長遊戲

即係攻擊目標每多一個魔就打多佢50%? 儲緊10藍俾人打咪仆街

好遊戲爛營運

今次好似更11-15章

明明PASS通常係想呃人輕課
唔係話百幾蚊好貴,但推唔到人行第一步
仲要玩得一個月咋

睇英文 係target mana

理論上打AI 唔會有十氣比你打
d AI一定唔留氣係咁用大絕

本身都ok嘅 係唔知做乜愈來愈閪姐

但無乜可能發生

扮死又點 新POOL課金量UPUP
捉多D黑石好過回應你地

係少過，所以唔係代替月塔，快d開返月塔

揀個吉時洗jer等水人屙煙

木弓pool 一定又破紀錄

👌pass
留返比你地抽 抽re pool算

佢成日BUG但又出咁多課金位俾人

唔想抽呀
留石等巴拉卡

有時d冰屬 場入俾人bk多幾下無啦啦就爆撚左十格架喇 或者打到中後段個個殘血d木屬加魔又係加到哄哄聲

課過龍SKIN個D未必會再落搭

希望隻木弓真係預期中弱 慳返等新角

仲要個兌換率閪撚到咁
隻驚再咁撚去應該行唔撚耐

蕾拉補底都係19/19?

28/28

29 金skin

28

台仔上身

照字面上解釋技能的話
同龍帝同級

一課個PASS
個塔就無撚左

睇睇下又好似唔多吸引

仲要係女 又有腳玩
gay 先唔抽

無課辛苦儲夠19抽，竟然唔係架

收皮 去溝女
我話男豬

唔知佢係咪想test下 所以cut資源
如果都營收會升
佢之後就可以為所欲為

咁易中咩葉師傅

邊個再抹黑腳仔
我同佢玩汁液大戰

玩人地三角肌二頭肌唔好

有19抽都好丫 我得番3抽咋

腳仔係我架
隻揪

搞到AFK咁

我自己都all in
今次有片唔好再話禾假圖！

我鍾意玩括約肌

勁過龍帝, 仲點會唔勁

哪來的自信

一齊屙

唔好再當龍帝係龍騎

大佬
我mon 住po
又點再出發

龍帝坐緊艇

我今次真係幫唔落

有幾多個真係會課正價

等聽日新pool
我陪你一齊重玩好無

Gay test

上個po,你話黎國際陪我wo
行動未

唔課正價俾人捉黑石點算😕

我一隻龍skin都無...所以先儲夠補底(非洲血統)，想問龍skin中巴拉卡應該最有用(金skin)?

正價真係視錢財如糞土先課得落 600蚊得果兩下 真係cls

跟人講錯野

洗唔洗黃帽團留個位比你

回左水未條友？

課哂SHOP D禮包都唔止幾千啦 有幾多個課成以上

個評分仲係3.0 無升返
仲咁攪
攪到無晒人玩真係

根本hot deal個價先正常

要等呢到d大佬級答你 我淨係識負責叫春

啲風話吹緊巴拉卡應該黑skin

好似我以前某隻GAME玩咗幾年玩到頹,
用外掛等佢BAN就可以的起心肝唔玩了

非吹奏外掛或黑石等行為 勿扑

解決咗啦

係 如果佢鵰個價嘅話 我會課得好樂意

佢而家果個已經黑
再黑唔會引到人抽架喎

無龍skin咪抽住入隊先

邊到有FC佢金SKIN

呢個閪營運 你估到佢咩
一刀斬撚左個月塔都夠膽 仲有咩做唔出姐

木弓真係唔差
起碼做到大小巴隊員先

有冇首抽淘推介

出完金skin
下波又出金skin趕客

想問 大巴火柴人skin點拎

搵緊初始號 想搵隻單男主都勁貴 成舊水

點會趕客
課長見金skin 一定抽到盡

月塔以後都唔出？

連續兩個金skin 28抽保底
點抽呀

佢咪講咗遲D更新

愚人節活動

愚人節送

8月

聽日刷返隻腳仔起家啦

無大小巴都可以反擊下
呢隻game無龍skin真係玩得落去？

呢SET已經兩金啦wor

送埋角色？

得
阿拉丁/ 力架夾火法已經可以秒人

收工好攰 訓陣起身等抽野

撚下好啦

唯有儲夠補底先抽

可以

聽朝10點呀

維護到聽朝11點喎好似

日本時間11點

撚撚大左啊你

淘不了
我睇緊8591
有保障D

準備訓到10點

諗起請假玩EH 會唔會修到6點

8591都係淘寶貨源

8591好似都係淘寶個d人黎

我決定聽日刷個木弓首抽比雞巴玩

8591=淘寶 仲要貴d
唔係咩

射波啦

雞巴:

咁又唔出奇
但唔想掂淘寶
8591又有保障D

我覺得聽日大家刷定個分身起模擬器每日清日任
等一有團友出事嗰陣交畀佢頂

如果為咗貪婪boss啲獎勵而轉團嘅話會唔會好仆街

冇巴索利 就真係人生已完

巴打供到幾多抽以家

下次你都會因為課得唔夠多俾個團踢出黎

人各有志 你死你事

我愛上左（扑）大家
EH素人 缺一不可

淘寶揀d超vip嘅賣家
睇埋賣家評價就ok
果d賣家驚你比負皮佢多過你驚買到老鼠貨

我係你地警告唔好亂開嘅時候
開咗光隊 供咗50抽乜都冇就放置咗

佢地搵馬雲比錢洗走D負皮咪得囉

我都供左2萬比小巴衰妹

係

貪婪boss有石拎係新野黎?
追po追得唔夠貼

2萬好重本

其實係點計排名

2萬石呀
對得起你個名住啦

新手一問
暫時玩咗四日
得龍主skin同木力架
應該抽巴索利個repool好
定聽日隻新角

計打咗幾多隻

Why not both

同而家飛團打龍嗰個一樣

同公會BOSS一樣？

似係

小巴係必須品
而木弓要小巴
why not both

得萬幾石
課嘅話都剩係會簡一個pool保底
始終佢地保底都太貴

百三抽 肉痛
無撚左9100石

出隻金...抽起月塔....
下星期出隻巴拉卡...仲唔課死你地....
營運都幾勁

萬幾石抽 REPOOL 咁你要自問係歐洲人先好抽

你單機啦

海豹出沒
扑

之前係咪有無殘體名巴打話無改名劵?
我見到有位改名wo

改名要石架

睇唔到 360乜水來

憑我本事抽番黎隻木力架
仲咩要扑我屌你老母

終於有木力架啦 嗚呀

屌 個少少石

海豹一隻

能夠比我完全封 睇來佢來頭唔小
我連cfu都冇封

我會課，但資金剩係夠一個池嘅保底
所以應該巴索利先？

貪婪唔係計個人排名咩

最憎D驚出PASS 做埋D濕鳩任務
比你就比啦 直接比個優惠包我課咪算

呢個Po我暫時未封過人
成日話扑都係講下

計團排名

根本講扑係文化黎
真海豹會直接扑左唔會講出黎

啱啱logout睇左 依條油起碼3次 仲次次都晒完就潛
所以我直接block7算

我咪比你扑左

淘左個50蚊男主帳 陪炸雞
講得出 汁液到

聽日一定會好淫有好報

用3星打8-13
迫你練角

我扑你是真心架

每日啲經書得雞碎咁多 點升

任務O
濕鳩任務X

各位唔洗理佢 由佢單機算

打緊1-3
R 石聽日抽

其實有好幾個都係會扮討論
唔夠十句就PO野

又唔洗 男主咪稀有

我睇日文公告得玩家排名喎

有扮下工盡左人事就算啦
佢地都肯比下面 鳩嗡下 咪當識個朋友

咩ser
陪你重玩

請探索
換D紫裝俾佢地又要用錢

國服呀

ok 我準備下先

連登有愛

唔好呃禾地呀

一晒就block左先

真討論就解
繼續又晒就完封

我睇POST成日D NO.都跳住去

同一部機玩2個ser得唔得？

testing

吓 咁即係成個ser得30個人有寵
雖然唔知寵物有咩用

得

加稀有物品掉率

木力架 嗚呀
唔洗再做難民

可樂

sor 我本身都無乜野
見無人理佢佢繼續9up 木力架就真係忍唔住扑左
破我第一次扑人處

coke zero始終都係coke zero

做乜鬼
3個都見到

死守國際

邊個作可樂呢個名

唔係叫可樂就係叫閪水

等我呀
但我(真人)未必夠體力可以2邊走

之後19定20果個POST
有條海豹棄GAME POST尾99X POST一次

去下個POST頭再POST一次
屌你棄GAME?

好噁心

睇到睇唔到
唔係靠彩數

國際先係正道
炸雞巴又導咗兩個迷途小羔羊入返正道, 係大德
下星期ban list safe

扮吹水實則推POST

個閪長期乾塘

佢話因為1001所以要再POST呀

唔準你講亞伏壞話
我好想轉ser

如果你抽到得靚方你唔會轉SER咩

g chi

襯呢個機會
跳槽啦

印象深刻

gchi

點解要轉ser?
亞ser真係咁差？

我仲問佢 做乜啫

好似話難衝PVP掛

唔係
純粹9 up

唔係國際難d咩

留守亞ser打柒班蝗

個個咩eden超級公會係咪國際

日服廢青不理世事
都係睇呢到D巴打衝

係
日日打9個fermi

唔好嬲啦
比我做一次海豹得唔得

阿彌陀佛

好撚仆街 唔俾人賺石

你留tg 我比你

又有花生

上discord約佢落菜街隻抽

我都block你了byebye

哇屌真係好多賤種
好心啦咁樣搵錢怕唔怕出街比車撞呀

呢粒花生真係估唔到

賣完廣告做下半場呀

咁多若主

好賤
搵食行遠D

佢連登咩名？
等我都留意番下次唔會俾佢呃

唔怕, 唔出街咪唔怕囉

我只係想要隻木力架原本姐
迷宮苦主呀

你搵返上個po
頭十幾個comment 就有

其實我好愛我而家隊野
純粹想支持雞巴先玩多個ser咋

咁撚賤?

好多仆街

豬仔we are fd

多謝支持

連登有愛

唔好導哂啲巴打去國際
亞服好需要巴打一齊打柒支那狗

佢賣比炸雞巴個陣咪一樣無恥
賣個陣都已經退緊款 話官方冇應機以為冇事wo

咁又閪喎

些牙下日服pvp分先

我淘呢個帳都幾好 無月塔 無帳號等級

好和平
是咪要轉場

都係差不多人數

唔好比咁大期望我
亞伏都係返工偷時間先玩到

咁都得

㩒幾野就掛網啦…

我憑本事退款點解要還

→↓↘ A

玩開就唔洗特登轉
如果再上都係要爭

我留4千50%就夠架喇

好慘 慢慢儲石等泳裝

4612 咁懶, jaga

佢點講就點講啦
我都廢時再講

每日玩10場就算

國際伏都有支那人要打喇

乜服都有

頭兩名都係

紅石睇錯可樂....

咁快萬二分 亞伏最和平

eden班撚樣囉
炒高晒入場門檻

呢幅圖可以放post頭

終於OT完 又係時候掙扎下今日堆限屬關

auto

好開心
可以同炸雞巴同時起步

btw炸雞巴係買左咩角帳

男主冰奶

新手AUTO唔到
要睇攻略搵下有無D入場角係手升

佢有無比返錢你巴打

仲買

屌佢個淘寶
我問極都係男主要成舊水 間間都
跟住問左間 話自己帳號今天被鎖 零用錢只有50
佢幫我搵左個男主 索非亞 2隻拜瑞樂 比我

不過自選用左 無木力架 仆街啦 我唔配做湯巴門下既傻子

我諗住唔刷自選要隻力架算

好貴

我覺得可以唔理住
我求證緊一樣野
3~4日後比個答覆大家

無木力架 唔好同人講有玩過EH

零用錢只有50

我有部舊電話 一流

課一樣金額唔會中到男主冰奶
咁樣諗就唔覺貴 好似係

睇黎要出手了

首抽帳
由0開始既EH 生活

呢個陪跑帳 諗住唔抽野 又冇月塔

根本係賺左
只要個source係真良心賣家

我做雷母ok

炸雞巴不如你整個重玩日記

我諗緊係
男主冰奶已經抽唔返

係咪想NTR左佢個acc

二零二零年六月二十四日 晴

有

偷偷地入佢個ac 加個電話認證

解決咗

雞巴說得有理

又托市 都話40

我同你一樣都係 收號俾人退款 今日俾人封左
想問下你個號收左幾錢？

雞雞出手

苦主2號

睇黎po頭真係要加個警世文

唔係
睇下係咪真係誤會左佢囉
因為諗返有野係唔合理
但未fc 唔會亂講
fc 完先睇下有冇花生比到大家食

第3次做新手

1200
不過我收得返條數
叫做白玩4日

又係同高嶋XXX買？

又一個聖誕節拆禮物

你係邊到收嫁

你早我2秒

唔係佢 8591 買

炸雞巴好休默

幽幽幽幽幽幽幽幽幽幽幽幽幽幽幽幽幽幽幽幽幽幽幽幽幽幽幽幽幽幽幽幽幽幽幽

呢d先係驚世文
放入template啦

快D捉佢去溫中文

打左70次蛋糕 終於買晒所有野

尾班車

快D吊教我

2020/06/24 晴

今日又比人ban 多次ac
決定由0開頭玩
當初李嘉誠抵住50蚊都可以做首富
我依家左手男主 右手冰奶
我炸雞聽日就要fermi 幫我含

參考下

TeStInG

70次 毅力嘅挑戰

fermi含緊支仔柒, 你要等等

為左金裝

加油

我個fd今日先知last day
仲走去用哂體力掛探索
應該換唔到最後果兩件金裝

有冇人將呢個置頂

買體

我依家連蓋爾個skin 都打唔切

自己睇錯嘢 活動仲有3千幾分 冇野可以換好浪費

蝕死

pvp章換體咪得

用50鑽RESET

ops

想棄驚 唉

re 得3次

d票唔係完咗會變錢咩

why呀

有諗過 但好似好唔抵就算數 唔知換嘢會唔會開放多幾日呢

換唔得多
比盡你咪50蚊張

炸雞都屢bam屢戰 你棄乜

冇留意 如果係咁就好啲

O岩

公價40
唔好偷偷地加價

從新出發

炸雞巴今次係淘寶定8591
我真係完全唔想重新玩過

OK SOR!

我D體力仲有好多係信箱 要用先攞出黎

連登仔：俾盡40

改版就用得啦
要掛特殊道具

8591 首抽帳 ly科技既
唔好再買成品啦
一齊寫由0開始既日記

我懶 次次都禁一下收哂

我1212有禮物拆
1220又有禮物拆
真係好撚幸福

第二d 驚成品都仲有得搏
呢隻驚封得太快

聽日有活動要打圖騰...一隻成80體 你邊到夠體玩

想問下瑪琪係咪得PVE會用得著？

到時你仲記唔記得D帳號嫁

可能到時變垃圾角

公會點 友點 pvp點 未換過

都好 又執到錢
好佛好佛

TAG點都入到隊掛

我地幫佢記

做咩咁多人比人封

邊度睇活動

個個咩高鳩都幾仆街架喎退完款 又賣帳 兩邊收哂

乜原來你亞服jj

有app 架嘛

幾點會有新池抽

以家叫做退左錢比雞巴

聽日10點之後

唔講住
過多幾日先出個整合花生餵大家食

諗住亞服可以同D台仔 大陸狗罵戰

咩叫TAG

快D J追度
我打到2-4

好太平 有啲唔慣

THX
又多幾樣野養老
新角色睇落唔係好勁 又可以草石

心灰意冷
打鋪機姐 d人1000幾百都呃 真係乞衣都不如
痴撚線

哦咁都好啲
早幾日我都諗住賣 無課過應該少左個問題

亞服 黃色方舟 (現13名）徵一人

必須入Tg group

目標20名內
需每日上線/簽到 參與公會戰相關，PvP需求5000 up

打公會龍需求：
火，水，木，機屬合共500萬
光屬：合共300萬
闇屬：合共400萬

有意可tg ：

渣ga
第3章啦

All-in巴都俾人ban左

改圖來架姐 嚇我唔到既仲咁多石

奧伯利亞納刨冰
活動時間：版本更新後 ~ 2020/7/7(二)20:00(UTC)
創造之門兌換獎勵時間：更新後~ 2020/7/8(三)20:00(UTC)

可以透過探索、破壞遠古的圖騰及制伏岩怪來獲得奧伯利亞納刨冰。
使用奧伯利亞納刨冰在創造之門兌換獎勵。

this?

係比我扑咗

3vs3

咪同啱啱完個鳩毛活動差唔多

真架 問下呢到d巴打

巴打早幾日我態度唔好 講番聲唔好意思

鳩毛打大怪獸有無
我無打過所以無留意

個日我都係度
望撚住佢抽
dllm

3隊 vs 3隊

有 不過少到喊

HEA玩無難道

咁今晚幾點開始維護

比支持大家呀嘛

4掛

度

好提子

小事
有比你更嚴重既

無呀
我陪炸雞巴玩國服咋
亞服無野做
我良好市民黎

好彩我都唔差
跟抽中番幾隻skin真5

對唔住 我唔小心課多咗

喂 唔好單單打打wo

HEA玩無難道沒練習太耐

咁誇張 我夠柒架啦喎

角免少到連5星自選卷都想課

0400

日本5-11
即係香港4-10

呢個抵

原民奇長

仲有好多hot deal

柒完就算既啦
我第一次黑石ban 仲柒啦
肯一齊討論一齊玩咪得

末黑我

做咩都支持

帳號都追不回來

大家可以早睡早起 官方用心良苦呀
屌佢老母臭閪

1500鑽

課

戒咗牛未

G持
課3萬揀大巴

一齊國際喇

不要再說了

戒左
依家用29.9大法

成班亞服仔明顯借我過橋
一早想黎國際

未

一路打...一路都係拎2星
一諗起之後要追返3星就仆街

我死守亞服

跟天含者死守

咁多苦主嘅

點解個post 咁多痴線佬

抺

其實呢個時間舒服D
之前下下都等4點 第2朝D尿都黃D

呢個真心抵
好佛
係入password入到煩

抹

但事實係亞服世界第一
所以陪你既都係真兄弟

咩黎

笑4

開ser delay 半日

炸雞或成最大贏家

日服世界第一
今日流出都係日服

有呀，不過蝕抵

用體力探索較好

唔好幻想玩日服cow到架妹
全部都有棍架

唔同服有咩分別

講真 白AC係理直氣狀既

一睇就知你賣左層樓課黑石，小心比人ban

大把買AC被BAN

原因係咩

其實有咩分別

唱歌都痴線
BTW唔痴線點頂官方

AN機無得用指模?

發動信用卡

黑石

唔安全, 不了

正字：抹黑

好歡樂

我又想買多個帳喎 買咩角好

shame

買乜？

仆街了 中文差 好彩當年pass到

世界好危險

回鍋仲有可樂 自選卷

呢個好似係最低要求

我想溝架仔又話你知咩

一隻男主單挑

雙月卡
5星自選
月尾出B 仔要諗下追唔追3pack

之後就變探索刨冰

屌 唔通要買隻巴拉卡返嚟
隻怪獸打親都好脆

當年無考呢兩個字

好滾動...
見到炸雞重拾返鬥志

👌🏽 20蚊係淘寶買咗個

有作文

貴咗

好 我又玩下國服先

可能日伏都係一堆扮架仔既支狗

月尾出B仔 咁唔係追3PACK
係抽晒所有RE池

會唔會話你碌太多單停一陣架

唔係要打圖騰先出冰?

你比咩裝隻怪獸

其實好多方法unlock指紋鎖
唔好太依賴

岩 星期一就近9千分屌

驚錯就用其他字代替

有巴打課到比人停卡要打去card centre 比姐剝笑
btw 我依家課左6個姐
聽日先再課埋新手包果D

真

真男人無懼戰死

識玩一定玩亞服

打/探都有

得買黑石比人版，科技號官方唔ban?

我打人嗰啲

咁都好D

探佢老尾可樂出黎

泳將巴菲特

直擊支狗大本營 G CHI

科技難CHECK D掛
黑石RECORD一查就出晒

科技要證明佢真係用科技 要D時間

點解個結論又兜返黎

股神菲比斯

但我玩日服食到女，利申：有帶套

我聞到血腥味了

好撚多野探
又可樂又太陽石又強化石咁

亞服係清泉

網球員畢比特

代表亞服課得少 遲早摺埋

一個100一個60買邊個好

清泉唔係課得少!
唔好屈

我如果刷完拎走個信用卡儲存仲驚唔驚

泳將巴菲特 當年篇報導真係笑到我仆街

下星期三要小心
一陣外掛科技號

上

成隊火隊唔洗諗呀....

梗係上面
成個隊形出咗黎

點解你搵到咁平嫁
我50得D垃圾

BTW 上面唔駛諗

我朋友同我同一個團 偷我ac條友名都改埋

上面齊隊

我買開呢間都幾平 依家個主帳號都係係到買

你係咪打錯字所以搵唔到咋

100咁平

巴打咩事 詳細d

追唔返AC?

當連登仔棄晒驚，到時仲可以痴下台仔玩

呢間我都買過
但個ac 之後冇玩
但仲生存緊

全婆俠屙煙

似係

唉屌 早知讀多D書

廢老唔抽
肚仔抽爆
腳仔抽爆

錯咗咪好 成世都記得住

技能寫爆裂個增傷數值有幾多

8591賴數 果時綁fb
我買果時改左fb pw
跟手玩左1個月 比人改左個pw 而家登入唔返
名都比人改埋

睇你幾魔

我到依家都分唔到佢哋兩個

有得改名架？

唔識字連AC都買唔到

但最慘係一考完就知自己炒左

我都想知佢點改 本身唔係果個名

搵8591客服睇下有冇得搞
同台仔交液好似要拎咩賬號切柒書

我成日讀錯菲比特 好在唔洗考

唔怕麻煩係OK既

早知同遲知無乜分別啦
的起心肝搵學校囉

同賣家講我想搵AC打錯我想搵AV

比200鑽可改

FB要改登記email pw
一個忘記密碼就可以重設

俾200石可以改名

飛空艇畫面左下角禁自己個名, 比200石改

AV都好

講埋價 80成交 仲要未抽自選

趕住放假

可以國際做主力了

唉
我柒晒
不過唔驚
之後會歐起來
比你首抽抽到神帳都冇用!
之後非

係咪拎晒acc升lv石架

幾十蚊姐
再買過啦
冇力架點做人

不了

慢慢儲石抽
打到3-8 以家有千5石了

力架都冇唔好同人講自己跟淫巴

駛唔駛俾間野個名你 好多幾好既帳喎仲見到

要AV去DMM啦
支持正版

去 啦

邊有零用

係你先連到過去

點解條link可以咁

今日原來已經係第3個POST
痴撚左線呀你地

你咁冇禮貌 係人都唔平比你啦
親都唔叫聲

一格加幾多 ?

親~天含者

收嗲啦 死八婆死八婆

留名睇allin巴國服一抽中 亞抽到保底

有誠意d去google translate埋簡體先貼過去

劇本係咁

乖乖地移民國際

冰天 我有用岩巨人做測試過，龍主2技傷害比5魔3技高出20，但這測試只是5魔，我沒有6星龍主測10魔威力
2020-06-13 14:51:06回覆

冰天 高出20%
2020-06-13 14:51:20回覆

Teo_ 原本%加20%嗎？這樣還是有點少QAQ
2020-06-13 14:54:28回覆

蜜蜜 不會
2020-06-13 14:56:44回覆

CAP FORM 巴哈
冰天 Teo_不是不是,只是那一次測試5魔3技打下去打3千,2技打下去打3500,那次測試中是大約多打了500(約20%),我用最簡單的方法,打怪事前事後的血量來做測試
2020-06-13 16:19:58回覆

唔抽就唔怕

你個仆街手掌你咀

要同亞服既四龍真5skin講byebye

你以前叫汁男觀眾

我冇貼我亞服有D咩比你地咩

原來玩過LAST IDEA

執粒GAME

你今日震咗未?

呢個POST應該唔會爆
想訓了

傻仔先玩LI

執柒咗啦

有無一年

正路 一隻唔課金買水就冇野玩既驚唔執柒就奇

跑到我部機勁撚熱
當時用緊6S

你係最傻果個

想問吓嗰等級嘅經驗值可以點樣升

我記得佢又係要買PASS+趺率??
個交易所整極都柒下柒下 之後就無玩

每日任務

嗰時賣綠石+成個AC賣走賺咗少少

交易所最ON9
最後幾秒BID高 又重新倒數

我玩到刷黑龍 光甲光劍裝個期就冇玩
叫賣下綠石搵到幾千

仲有冇其他？

主線

個pass要3000石一個月
咁貴既

一次兩支

呢到買帳安全d掛

祝福一定係一次2支

官方想後面班人追班課長
然後課長又課拉開距離

Am i a joke to you

其實真係曬曬隻GAME

講真一千幾百比人bam，幫佢出下名都好，有電話有名

原來聽日公告已出，我好興奮
聽日抽爆

見到你個名 唔怪得你咁鐘意汁液

DESIGN好
衰係呢D ON9位到
一開始比旋風轉做壞左
我個陣課左4千 賣綠石都賣左7千

咁又唔得
話左完事就完事
唔會爆名同電話

唔巧起禾底

雞版

無課果班唔課 你迫都唔會課咖啦
宜家咁玩法都有

我乖乖地等花生

聽朝10點呀唔好衝錯

1抽比下面算la

好彩有陪炸雞巴玩
如果唔係呢幾個鐘點捱

如果個PASS平平地有可能買
但一黎就百幾蚊 玩咗1個月咋喎

仲有月包...1+2 =100蚊

你等緊D 咩

抽咗第一下就返唔到轉頭
會繼續追

係喔，大更新
以為只係轉pool

平成最後糞GAME

如果個pass送特別skin會有得諗
但就咁送石同裝 資源果啲 只係拉大pvp課長同平民既差距

仲要本身月包已經唔係平 成舊水

太緊張聽日 訓唔著

留意返pass果個金裝劵 個樣同上面唔同

沒有冰奶 很難打喔
都說要跟巴哈選冰奶

唔好比我見到你訓
袋都剪穿你

聽日有嫁啦

我個趕唔到活動尾班車個fd
冇冰奶照打到今日SP

如果佢目標係想推無課/微課
只可以講太大咬

4次10抽有肚仔
力架自選未用
你要唔要呀

等到10點打J

好惡
你陪我!

更新完全無野關我事
繼續掘小巴

點解佢可以定價咁高

不嬲都話WEAK先要訓

記得留個袋我睇

我就黎頂唔順
想掛機探索去訓教

呢樣又真係冇留意

無男豬都拎出黎

寧願唔掛探索.......
聽日掛先抵

唔洗啦
我都已經開左局

趕尾水有隻肚仔仲想點
btw 真係新acc 先有呢D運, 4次就中肚仔
我主ACC 乜柒都無

第28層點打好？

唔好唔記得維修要時間
乜體都回完啦

沒冰奶卡4章

19/19表示
屌你垃圾肚仔

第一個post 開始追， 不過平時睇post 多
想問下如果有小巴 火隊話木弓定巴拉卡好？
小巴抽到成2%先中
有木力架，不過機械sp 完全過唔到

硬爆佢!

咩info都冇 好難幫你喎

一下秒一隻 邊隻補到

TOO 不過岩岩食完宵夜 即訓會胃痛
等多陣先

肚仔世界第一

有愛就ALL
唔係就龍丁一定好過木弓

腳仔先係

你想有乜

小孩才作出選擇

19/19左嘅角 點都係世界第一

低配（含狗女
雙復活三輸出，75lv

高配
斬爆佢

男主放後排
隻補放返去前面

龍丁係巴拉卡？？
咁一係下個星期三睇堆情報先決定。。。

呢5隻ok?

你呢隊應該夠打喎

無左七月塔無石呀，有小孩所以要作出選擇

龍騎阿拉丁

我份人好簡單 有女就抽

瞓先

聽日如果我好彩抽到應該會升爆+換晒裝落佢度拎去打Fermi實測下

你要留意返龍騎系列既技能

佢係"同排" 先有盾

企係度

試下雙光復活
男豬、力架、阿拉丁

"如果" "好彩"

阿拉丁應該係黑皮？
咁保底應該預19抽？

唔好彩點中

coke zero呀屌

咪走呀你

保底唔駛好彩 都唔駛如果

唔洗 本身2技有爆裂 未6星都test到想知既野

刷咗半粒鐘都未見木力架

coke 1應該仲衰過coke zero

咁試下忍唔忍到手 等下先

冇咁多石可以保底

點解

好似個個系列都只係得兩隻金皮
其實果隻嘢係咪阿拉丁都未知

唔會捉到官方路啦
明明男女男女點知女女

咁等你試完先
反正我冇石

你是男人嗎 應該係 聽日一係保底中 一係抽中就會去試

抽到再算 我咁講完9成唔中

pass嗰張武器券應該係專武券黎
睇翻佢形狀係同課30000嗰張真5一樣

趕住7月收月塔出金皮

我都好想要腳仔

有人會唔想咩

我唔想 保底

其實係幪眼女性轉skin
黑肉+白毛confirmed

淨係專武抽/ 專武金武混抽/ 自選金武 應該最多都係呢3款
自選專武可能性應該接近0

腳仔係我架

應該係 通專混抽

國服lihkg 有一個位

豬仔先係你
唔好踩過界啦

有條友 課長黎
淨係打會戰唔係好理龍戰
要成日tag佢 game pm佢

去到後面no show/唔達標 再 tag+pm提佢
佢終於係tg group 上水喇

第一句就邊個撚樣係咁搵我
跟住話自己唔知一日開幾多個會
又幾部電話 又湊仔又盛係度發爛渣
仲話要提佢打電話提佢丫嘛
都痴痴地

我理得你現實係誠哥啦
入到黎就要做野
又要搬公事 搬小朋友出黎嘈

關我叉事咩

手圭卜住你

應該係混抽

淨抽專武可能性高D
有0.01

點會咁佛啊! 兩萬石1把嘅野 依家3000鑽俾你抽兩下?

踢9佢啦

豬腳就有你份

巧撚mk

去到後面唔夠我講
我就踢左佢了
兩次都係一訓醒就中伏

如果真係專, 月塔單嘢我可以當無數

爭咩

係我嫁

會戰要用多咁多時間
打龍直接撳幾下skip都唔打

‵十卜＊～

我就覺得係自揀普通金 3000藍石 中間仲要有鑽
仲比個機會你抽專武 冇咁佛掛 一係佢係機率低到核爆

哇我屌呀

佢現實幾忙關我撚事咩
痴撚左線呢D

我都想知 lol果類手遊都係150$一個月
呢隻一開就黎200$

咁忙打咩機
省D 時間打飛機算啦

如果有要求 龍隊要升3星同埋要換裝比佢地 好彩我唔洗點換裝夠都戰 如果唔係我日日換下下都冇10萬

想問下巴索利既平和計唔計埋武器既攻擊力?
定只係計基礎攻擊力?

佢打龍打就會hea打唔夠分
啲人升都唔升下
剩係做自己有興趣果part

lihkg仲未收皮咩
我見會戰都冇得打

堅系MK

普通金應該唔係呢個形狀掛
之前淨係得10章個10000石真5抽同埋課30000自選真5係呢個形狀
咁對翻落武器度就應該係專+普金抽

未未未

都唔知佢發咩爛渣
冇時間玩咪直接走

總和白值攻擊力

湊仔呀人地

呢d蛋散我一拳一件

你地發下夢好啦,
豬仔, 腳仔, 豬腳仔都係我架

官方：後面2隻都金，吹咩

我set啲分都係就住set
有心玩一定達到標

課完金仲要起專武同普金兩樣價值相差極遠既野到抽
見人中專而自己中普心理應該都幾難平衡

你都受幾多氣 陰公

早2日你TG搵返我我都唔入
自己有時間 會參加
不過戰力未達標 唔會亂咁9入黎累事
自己知自己有幾多料

之前上水個個？

如果唔係話真係要狂追分 我覺得四屬250萬1hit差唔多

我唔要你比返粒魚蛋我
我要你攞走佢粒魚蛋!

唔係

呢到和解左啦

係三文治話團入面仲有D更加痴線既人

然後如果真係咁又要準備睇人晒小巴專

點解我見好多人男豬把武唔同色 點先有

其實諗諗下 自選普通金武最大機會

FUN

禾唔岩 比次機會大佬

專武 龍水抽

專武 課就有

用返紫色算

冇嘢係互含解決唔到嘅

紫咩色 原版係紅色喎

我都係咁話
自選普金>一個月一次嗰個抽普金
兩款都係3000石
中間堆野就係PASS做任額外既 我會覺得比較合理

經過呢啲事之後
我已經有晒心理準備訓醒比人炸

專武都係睇人地果d算
唔好話專武 我普金都未整過

差唔多1001 啦

頭先邊個話今晚爆唔到po

搵人執下個template先

爆

係時候靜下

990

992

993

好癲 係咁爆…

記得加圖

宇都宮巴都好啲 起碼語氣冇咁凶狠
果個一係唔上水 一上水就屌
真係fun

好好奇其他團有冇呢啲野
定係得我咁好彩

😜

999

上星期我等左幾日都未入到 時間真係夾唔岩 我見到你地真係會傾下點樣打好d 你地值得排名不斷上升既